邊個再叫停手唔好打唔好衝我就屌你老母

睇下今日班廢老，仲齊心過我地，一個打就蜂湧而上
今日開始邊個見到敵人唔出手不突止，仲要阻我方既，一律當係敵人

好勇武

千萬不可以推佢落地

人多互相推攞跌倒就好難避免

小心行事

一早話咗泛民係鬼，成班傻仔五年前訓咗。

同廢老全面開戰
所以要不批評 不阻止 不督灰

冇問題！

人地郁手唔洗負責任

以暴易暴好合理

推

最難搞係E點，不過好多位置都無警犬，三萬隻狗守唔到幾多地方

求下大家行多步，俾人踩到上心口啦

今晚出嚟啦，唔好等聽日啦

唔好再忍，咁樣守落去真係難保過唔到聽日

推，咪撚再叫唔好打

藍絲有特權架 5年前一樣

和理非唔打 就行開
但咪撚叫忍 叫唔好打
大把人要出手，你咪撚阻止

好似係男仔黎